大家覺得香港馬路上邊類型車既司機最仆街

我覺得最仆街係商用 7 人車(尤其是掛中港牌)，唔知係咪慣咗大陸揸車嗰套,香港馬路仆街之最

女人揸車

問題係女人揸車仆街係佢自己都唔想，亦都唔知

揸mini 同Tesla 果班
成撚日以為車快可以插來插去

紅色小巴
的士

快線撚，打尖撚，單機鳩cut撚

tesla, BMW, 的士

屌你老母的士狗

紅的/貨van。

一定係七人車

貨van成日中線碌車

係巴士站上貨撚

所有FV牌班撚屌
好撚危險

改喉撚 以為揸得好快
點知喺下個路口燈位同佢平排

人地返緊工，慢少少就比老細屌，算啦

Dc9 雙b Tesla 中港牌柒人車

見到tesla保持起碼7秒距離

唔認同既朋友可以行一轉太子道西感受下紅的/van有幾閪 話停就停話cut就cut 由其係落咗天橋喺喇沙利道至新世紀最左2/3條線

一定一定一定係DC9

benz佬

Van 佬

諗起幾次已經揸慢線跟牌行
快線無車都俾mini推

好多日本車仲危險
尤其是accord markx fit 呢啲加條響喉就以為自己揸緊林寶法拉利

Markx 呢啲起碼大大架見得到
啲GTI/MIni, 有時真係唔知佢邊個位攝出嚟

超跑撚 以為揸得好快
點知喺下個路口燈位同佢平排

老女人
P牌
minicoopa

一定係單車車手

dc9

紅小同的士真係最撚恐怖

Mark X

教車師傅

Tesla

女人寶馬
的士小巴狗
Tesla
中港牌7人車
警車

Tesla
的士狗
女人

中港旅遊巴

屌佢老母黃格唔行比佢高燈照我 之後慢小小仲照

轉埋灣第2個路口又想硬cut,下次唔避佢等佢撞

為咗快小小無品到一個點，好彩車cam 壞咗影佢唔到，唔係就送佢5分

dc9 ，紅VAN，7 人(特別中港牌)，改喉撚屌

一定係紅van同 賓屎車主

一定係巴士

的士楂車係痴. 不過俾人搶咗位,技不如人, 唔會發癲.
D 貨仔佬就, 成日都技不如人, 搶位唔夠人搶, 就開窗屌人.
今日先又遇到個. 彌敦道, 本來見佢慢慢行, 我打燈CUT 線, 佢即篤油, 唔夠我快就問候我, 屌你, 撞埋嚟咪收錢囉, 又唔敢, 正柒頭.

仲有紅隧行d又唔行d
成日同前面拉開6 7個車位
又做快線能

講真, 憎大陸還憎大陸.
FV 牌係成日違例, 亂泊, CUT 實線, CUT 影線, 快線L
但係自己未見過做危險到其他車既動作. 例如急停, 硬CUT, 包頭, 仲有香港人最鐘意既篤油.

打尖真係好仆街

覆錯

女人揸既Benz/bmw

的士狗拋離晒

中港佛 賤過狗

屌人老母臭屄 乜撚野係紅小
一係紅van 一係紅色小巴啦你老母
學撚埋哂蝗蟈d亂尻簡稱

雙B

係 痴撚線